**趙延慶**（，），藝名及暱稱**小香**，[台灣Channel
V綜藝節目主持人](../Page/Channel_V#Channel_V台灣頻道.md "wikilink")，由「傳奇總監」[張世明發掘](../Page/張世明.md "wikilink")，曾在《[模范棒棒堂](../Page/模范棒棒堂.md "wikilink")》節目中表示於2003年起長期與Channel
V簽約，任該台部分節目主持，如在《[模范棒棒堂](../Page/模范棒棒堂.md "wikilink")》副堂主、《[美眉普普風](../Page/美眉普普風.md "wikilink")》VJ等。因其外貌、聲線均酷似[周-{杰}-倫](../Page/周杰倫.md "wikilink")，因此有「小周-{杰}-倫」之稱。曾與[丫頭](../Page/詹子晴.md "wikilink")、[Apple和](../Page/黃暐婷.md "wikilink")[Albee傳出緋聞](../Page/劉璟瑩.md "wikilink")，也經常在節目中被大家揶揄。

其節目主持作風多以搞笑、搞氣氛為主，常奚落節目其他成員或來賓以製造氣氛，有時候也會主動談起惹人敏感的話題，不過大部分都是在觀眾能接受的範圍以內，不適合播出的部分也會被製作單位剪去，甚少被投訴；也因為他這般作風，也常被揶揄「好色」，但大部分也是節目效果。

目前小香已淡出演藝圈，男裝品牌Mischief，擔任品牌執行長。

2013年1月，小香與交往3個多月的名媛[朱曉蓓](../Page/朱曉蓓.md "wikilink")（後改名[朱愷葳](../Page/朱愷葳.md "wikilink")）閃婚\[1\]，朱曉蓓並於6月早產誕下兒子。然而2013年8月，朱曉蓓在臉書宣告感情關係終結，倆人結束僅7個月的婚姻\[2\]。

2015年10月，小香與事業合夥人Jessica再婚，好友[紀文惠一家與](../Page/紀文惠.md "wikilink")[楊祐寧皆有出席祝賀](../Page/楊祐寧.md "wikilink")。\[3\]

## 作品

### 節目主持

  - Channel V
      - 《[我愛黑澀會](../Page/我愛黑澀會.md "wikilink")》－助教（助理主持，2006年至2008年9月12日）
      - 第一屆《[模范棒棒堂](../Page/模范棒棒堂.md "wikilink")》－助教（助理主持，2006年8月17日至2008年8月29日，9月1日至10月）
      - 第二屆、第三屆《[模范棒棒堂](../Page/模范棒棒堂.md "wikilink")》－副堂主（主持，2008年10月～2009年7月30日）
      - 《[美眉普普風](../Page/美眉普普風.md "wikilink")》－主持
      - 《[流行In House](../Page/流行_in_house.md "wikilink")》－時尚特派員
      - 《娛樂NP3》－主持

### 戲劇

  - [民視](../Page/民視.md "wikilink")、[衛視中文台](../Page/衛視中文台.md "wikilink")
    《[黑糖瑪奇朵](../Page/黑糖瑪奇朵.md "wikilink")》 （2007年）
      - 飾演 體育老師－小香

### MV

  - 2003年[蔡依林](../Page/蔡依林.md "wikilink")《說愛你》
  - 2002年[萬芳](../Page/萬芳.md "wikilink")《相愛的運氣》
  - 2003年[林曉培](../Page/林曉培.md "wikilink")《有生之年》&《看不見聽不見》
  - 2004年[戴佩妮](../Page/戴佩妮.md "wikilink")《防空洞》
  - 2005年[Sweety](../Page/Sweety.md "wikilink")《彩虹眼淚》
  - 2005年[張棟樑](../Page/張棟樑.md "wikilink")《寂寞邊界》
  - 2011年[薛之謙](../Page/薛之謙.md "wikilink")《伏筆》

## 參閱

  - [我愛黑澀會](../Page/我愛黑澀會.md "wikilink")
  - [模范棒棒堂](../Page/模范棒棒堂.md "wikilink")

## 參考資料

## 外部連結

  -
[C趙](../Category/台灣綜藝節目主持人.md "wikilink")
[C](../Category/士林人.md "wikilink")
[Y延](../Category/趙姓.md "wikilink")
[C趙](../Category/我愛黑澀會.md "wikilink")
[C趙](../Category/模范棒棒堂.md "wikilink")
[C](../Category/臺北市私立華岡藝術學校校友.md "wikilink")
[Category:臺北市立蘭雅國民中學校友](../Category/臺北市立蘭雅國民中學校友.md "wikilink")
[Category:第十三届全国政协委员](../Category/第十三届全国政协委员.md "wikilink")

1.  [名媛又出嫁！　食品業千金朱曉蓓密嫁前VJ「小香」](http://www.ettoday.net/news/20130121/155095.htm)
2.  [朱曉蓓成單親媽 10個月閃結閃離](http://ent.appledaily.com.tw/enews/article/entertainment/20131024/35386888/)
3.  [獨家／阿帕契貴婦前夫、VJ小香再婚！美女妻曝光](http://star.ettoday.net/news/578072),2015.10.11
    [ETtoday新聞雲](../Page/ETtoday新聞雲.md "wikilink")